<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">元立方理财</string>
    <string name="account_page_title">"我的账户"</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="agile_page_title">"元信宝"</string>

    <!-- tag的id -->
    <item name="tag_first" type="id"></item>
    <item name="tag_second" type="id"></item>
    <item name="tag_third" type="id"></item>
    <item name="tag_fourth" type="id"></item>

    <string name="bid_title">"我要投资"</string>
    <string name="borrow_detail_bidBtn">"立即投资"</string>
    <string name="borrow_detail_title">"项目详情"</string>

    <string name="common_loading1">"加载中... "</string>
    <string name="common_content_nodata_hint">"一大波保本保息的高息标正在来袭！"</string>
    <string name="common_topbar_left_report_btn_text">"右按钮"</string>
    <string name="common_topbar_right_adding_btn_text">"右＋"</string>
    <string name="connection_message_error">"当前网络不可用，请检查你的网络后重新进入"</string>

    <string name="error_view_ok_btn">"OK"</string>

    <string name="login_title">"登录"</string>

    <string name="product_page_title">"产品列表"</string>

    <string name="quick_report_title_name">"错误"</string>

    <string name="user_login_account_hint">"请输入手机号"</string>
    <string name="user_login_forget_password">"忘记密码"</string>
    <string name="user_login_password_lenth_hint">"密码为6~16位字母数字符合组合"</string>
    <string name="user_login_password_hint">"请输入密码"</string>
    <string name="user_login_phone_illegal">"手机号码格式错误"</string>
    <string name="user_login_register_immediately">"立即注册"</string>
    <string name="user_login_register_button_title">"完成"</string>

    <string name="cube_ptr_pull_down">智慧城市投资运营专家</string>
    <string name="cube_ptr_pull_down_to_refresh">下拉刷新</string>
    <string name="cube_ptr_refreshing">正在刷新</string>
    <string name="cube_ptr_refresh_complete">刷新完成</string>
    <string name="cube_ptr_release_to_refresh">智慧城市投资运营专家</string>
    <string name="cube_ptr_last_update">专注市政基建项目投资</string>
    <string name="cube_ptr_seconds_ago"></string>
    <string name="cube_ptr_minutes_ago"></string>
    <string name="cube_ptr_hours_ago"></string>

    <string name="recharge_prompt">"温馨提示：汇付快捷充值目前支持11家银行..."</string>
    <string name="recharge_rule1">1.元立方充值过程免费，无任何手续费。</string>
    <string name="recharge_rule2">2.为保证您的资金安全，资金账户由汇付天下进行第三方托管。</string>
    <string name="recharge_rule3">3.只能绑定一张银行卡作为快捷卡，且只可以提现到该快捷卡，一经绑定，其余银行卡自动解绑。</string>
    <string name="recharge_rule4">4.为了您的资金安全，更换快捷卡需人工审核，请选择常用的银行卡作为快捷卡。</string>
    <string name="recharge_rule5">5.快捷支付服务由汇付天下提供。</string>

    <string name="recharge_propmt">*充值最低1元起，每天低于1000元的充值不得超过2笔。\n*不收取手续费。\n*工商银行、招商银行和华夏银行的最低充值金额须大于2元，低于2元将导致充值失败。</string>

    <string name="yuanmoney_rule1">1.元政盈系列产品(即定期理财产品)均可使用元金币；</string>
    <string name="yuanmoney_rule2">2.元金币使用步骤：</string>
    <string name="yuanmoney_rule3">(1)用户进入所投项目的页面，输入投资本金，系统将自动显示用户可用的元金币数量，默认最高可使用数量；\n(2)选择您想使用的元金币，及使用元金币的数量；\n(3)成功使用元金币投资后，
    实际投资本金等于原投资本金减去元金币抵扣的金额；\n(4)元金币抵扣的金额根据不同标的、不同比例而定。</string>
    <string name="yuanmoney_rule4">3.元金币应在载明的有效期内使用，过期作废。</string>

    <string name="withdraw_rule1">1.身份认证、银行卡均设置成功后，才能进行提现操作。</string>
    <string name="withdraw_rule2">2.预计到账时间为T+1个工作日，实际到账时间请以各个银行到账时间为准。</string>
    <string name="withdraw_rule3">3.提现必须为银行借记卡，不支持存折、信用卡提现。</string>
    <string name="withdraw_rule4">4.资金到达用户账户的当日（包括双休日法定节假日）即可发起提现申请。</string>
    <string name="withdraw_rule5">5.平台不触及用户资金账户，为防止套现，所充资金未经投资提现收取管理费0.5%每笔，不满2元时则收取2元一笔。</string>
    <string name="withdraw_rule6">6.所充资金经投标回款后提现收取手续费2元每笔。（暂时由元立方金服平台垫付）</string>
    <string name="withdraw_rule7">7.单笔提现金额不低于100元，单日提现上限为100万元。</string>

    <string name="withdraw_banding_card"><u>立即绑卡</u></string>
    <string name="withdraw_banding_propmt">\n为了账户安全，账户资金采用同卡进出的方式，请通过认证支付绑定银行卡，再进行提现操作。</string>
    <string name="transpwd_setting_prompt">\n1.交易密码是供用户在提现申请操作时使用。\n2.初始交易密码为登录密码。\n3.为了您的交易安全，请将交易密码和登录密码设置成不同的密码。</string>
    <string name="registe_agreement_text1">  元立方平台（网址：www.ylfcf.com，以下简称“平台”）所提供的各项服务的所有权和运作权均归【深圳元立方金融服务有限公司】(下简称“元立方”）所有。元立方平台会员服务协议（以下简称“本协议”）系由会员与元立方就平台的各项服务所订立的相关权利义务规范。本协议在会员和元立方间具有合同上的法律效力。元立方在此特别提醒您认真阅读、充分理解本协议各条款，特别是其中所涉及的免除及限制元立方责任的条款、对会员权利限制条款等。请您审慎阅读并选择接受或不接受本协议。除非您接受本协议所有条款，否则您无权使用元立方于本协议下所提供的服务。您一经注册或使用平台即视为对本协议全部条款已充分理解并完全接受。如有违反而导致任何法律后果的发生，您将以自己的名义独立承担相应的法律责任。\n</string>
    <string name="registe_agreement_1z_1t">元立方服务是由元立方通过元立方平台（网址：www.ylfcf.com）向其会员提供的服务，具体服务内容主要包括：交易信息发布、提供交易管理服务、提供客户服务等，具体服务内容详情以元立方届时提供的服务内容为准。\n</string>
    <string name="registe_agreement_1z_2t">在本协议履行过程中，元立方可根据情况对本服务协议进行修改。有关本协议的任何内容发生变动，元立方将通过平台公布最新的服务协议，会员认可并同意，元立方将最新的协议发布在平台即履行了向会员的告知义务，本协议一经发布立即对所有会员产生效力，会员承诺及时查阅相关信息，并认可元立方不再向会员作个别通知。如果会员不同意元立方对本服务协议所做的修改，会员有权停止使用平台服务。如果会员继续使用平台服务，则视为会员接受元立方对本服务协议所做的修改，并应遵照修改后的协议执行。\n</string>
    <string name="registe_agreement_1z_3t">元立方对于会员的通知及任何其他的协议、告示或其他关于会员使用会员账户及服务的通知，会员同意平台可通过平台公告、电子邮件、手机短信、无线通讯装置等电子方式等方式进行，会员同意该等通知于发送之日视为已送达收件人。前述通知元立方以会员向平台提交的通讯信息进行发送，会员变更通讯信息的，应当及时向平台提交相关变更信息，否则因信息变更导致会员无法收到相关通知的，由会员自行承担责任。因信息传输等原因导致会员未在前述通知发出当日收到该等通知的，元立方不承担责任。\n</string>
    <string name="registe_agreement_1z_4t">元立方可以依其合理判断暂时停止提供、限制或改变平台对会员的服务，只要会员仍然使用平台服务，即表示会员仍然同意本服务协议。元立方承诺尽最大努力恢复对会员的服务，若会员因自身违法、违规操作平台或造成平台及其他会员损失等情况导致平台停止对其提供服务的，会员同意在前述情况或行为未予纠正之前，元立方有权不恢复对会员的服务。\n</string>
    <string name="registe_agreement_2z_5t">元立方的会员是指符合中华人民共和国法律法规规定的具有完全民事权利和民事行为能力，能够独立承担民事责任的自然人或法人。在使用元立方服务前，会员必须先在平台上进行实名注册。\n</string>
    <string name="registe_agreement_2z_6t_1d">1、会员必须依元立方要求提示提供会员本人的真实、最新、有效及完整的资料。</string>
    <string name="registe_agreement_2z_6t_2d">2、会员有义务维持并及时更新会员的资料，确保其为会员本人的资料，且真实、最新、有效及完整。若会员提供任何错误、虚假、过时或不完整的资料，或者元立方依其独立判断怀疑资料为错误、虚假、过时或不完整，元立方有权暂停或终止会员的会员账户，并拒绝会员使用平台的部份或全部功能。在此情况下，元立方不承担任何责任，并且会员同意承担因此所产生的直接或间接的任何支出或损失。</string>
    <string name="registe_agreement_2z_6t_3d">3、如因会员未及时更新基本资料，导致平台无法提供或提供时发生任何错误，会员不得将此作为取消交易或拒绝付款的理由，元立方亦不承担任何责任，所有后果应由会员承担。</string>
    <string name="registe_agreement_2z_6t_4d">4、会员承诺通过会员注册的平台账户所作出的所有行为和指令均是会员的真实意思表示，会员不得将平台账户出借或授权他人使用，若会员擅自将平台账户出借或授权他人使用、或因保管不善导致账户丢失、被盗用等情况所造成的损失由会员自行承担，且会员应当承担由会员账户所执行的行为和指令所产生的法律责任。</string>
    <string name="registe_agreement_2z_6t_5d">5、会员同意元立方可通过合法途径搜集或核实会员的信息，并按照本协议的约定进行使用或披露。\n</string>
    <string name="registe_agreement_3z_7t">元立方服务内容主要包括根据会员需求发布交易信息、提供交易管理服务、提供客户服务等，具体详情以平台届时提供的服务内容为准。元立方服务的部分内容需要会员根据元立方要求完成身份认证及银行卡认证后提供，未进行身份认证及/或银行卡认证的会员将无法使用该部分平台服务。因未能完成认证而无法享受平台服务造成的损失，元立方不承担任何责任。\n</string>
    <string name="registe_agreement_3z_8t">元立方将为会员提供信息发布服务。会员确认元立方向会员提供的各种信息及资料仅为会员进行交易的参考，会员应依其独立判断做出交易决策。会员依据元立方提供的信息进行交易的，产生的风险由会员自行承担，会员确认元立方不对会员进行交易的本金、收益或其他权益进行任何承诺或担保。会员无权因其采纳了元立方提供的信息或咨询而向元立方提出任何权利主张。在交易过程中，会员之间发生的纠纷，由纠纷各方自行解决，元立方不承担任何责任。\n</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_1d">1、会员在元立方平台进行注册时将生成会员账户，会员账户将记载会员在平台的活动，上述会员账户是会员登陆平台的唯一账户。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_2d">2、会员保证并承诺通过平台进行交易的资金来源合法。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_3d">3、会员确认，会员在平台上按元立方服务流程所确认的交易状态，将成为元立方为会员进行相关交易或操作（包括但不限于支付或收取款项、冻结资金、订立合同等）的不可撤销的指令。会员同意相关指令的执行时间以元立方在元立方系统中进行实际操作的时间为准。会员同意元立方有权依据本协议及/或元立方相关纠纷处理规则等约定对相关事项进行处理。会员未能及时对交易状态进行修改、确认或未能提交相关申请所引起的任何纠纷或损失由会员自行负责，元立方不承担任何责任。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_4d">4、会员了解元立方并不是银行或金融机构，按照中国法律规定，元立方不提供“即时”金额转账服务，会员同意元立方对资金到账延迟不承担任何责任。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_5d">5、会员理解并同意，元立方向符合条件的会员提供服务。元立方对在平台上进行交易行为不承担任何责任，会员因交易行为导致的损失（包括但不限于利息、手续费等损失）由会员自行承担，元立方不承担责任。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_6d">6、会员通过平台进行各项交易或接受交易款项时，若会员未遵从本服务协议条款或元立方公布的交易规则中的操作指示，元立方不承担任何责任。若发生上述状况而款项已先行拨入会员账户下，会员同意元立方有权直接从相关会员 账户中扣回款项及禁止会员要求支付此笔款项之权利。此款项若已汇入会员的银行账户，会员同意元立方有向会员事后索回的权利，由此产生的追索费用由会员承担。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_7d">7、元立方有权基于交易安全等方面的考虑不时设定涉及交易的相关事项，包括但不限于交易限额、交易次数等，会员了解元立方的前述设定可能会对交易造成一定不便，对此没有异议。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_9t_8d">8、如果元立方发现了因系统故障或其他任何原因导致的处理错误，无论有利于元立方还是有利于会员，元立方都有权纠正该错误。如果该错误导致会员实际收到的款项多于应获得的金额，则无论错误的性质和原因为何，元立方保留纠正不当执行的交易的权利，会员应根据元立方向会员发出的有关纠正错误的通知的具体要求返还多收的款项或进行其他操作。会员理解并同意，会员因前述处理错误而多付或少付的款项均不计利息，元立方不承担因前述处理错误而导致的任何损失或责任（包括会员可能因前述错误导致的利息、汇率等损失）。\n</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_1d">1、银行卡认证：为使用元立方或元立方委托的第三方机构提供的充值、取现、代扣等服务，会员应按照服务提供方规定的流程提交以会员本人名义登记的有效银行借记卡等信息，经由服务提供方审核通过后，会将会员的账户与前述银行账户进行绑定。如会员未按照服务提供方规定提交相关信息或提交的信息错误、虚假、过时或不完整，或者服务提供方有合理的理由怀疑会员提交的信息为错误、虚假、过时或不完整，服务提供方有权拒绝为会员提供银行卡认证服务，会员因此未能使用充值、取现、代扣等服务而产生的损失自行承担。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_2d">2、充值：会员可使用元立方指定的方式向会员账户充入资金，用于通过平台进行交易。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_3d">3、代收/代付：元立方按照其平台当时向会员开放的功能提供代收/代付服务，自行或委托第三方机构代为收取其他会员或元立方合作的担保公司等第三方向会员的账户支付的本息、代偿金等各类款项，或者，将会员账户里的款项支付给会员指定的其他方。元立方不保证提供的前述服务符合会员的期望。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_4d">4、取现：会员可以通过平台当时开放的取现功能将会员账户中的资金转入经过认证的银行卡账户中。元立方将于收到会员的前述指示后，尽快通过第三方机构将相应的款项汇入会员经过认证的银行卡账户（根据会员提供的银行不同，会产生汇入时间上的差异）。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_5d">5、查询：元立方将对会员在平台的所有操作进行记录，不论该操作之目的最终是否实现。会员可以通过会员账户实时查询会员账户名下的交易记录。会员理解并同意会员最终收到款项的服务是由会员经过认证的银行卡对应的银行提 供的，需向该银行请求查证。会员理解并同意通过平台查询的任何信息仅作为参考，不作为相关操作或交易的证据或依据；如该等信息与元立方记录存在任何不一致，应以元立方提供的书面记录为准。会员了解，上述充值、代收/代付及取现服务涉及元立方与银行、担保公司、第三方支付机构等第三方的合作。会员同意：(a) 受银行、担保公司、第三方支付机构等第三方仅在工作日进行资金代扣及划转的现状等各种原因所限，元立方不对前述服务的资金到账时间做任何承诺，也不承担与此相关的责任，包括但不限于由此产生的利息、货币贬值等损失；(b) 一经会员使用前述服务，即表示会员不可撤销地授权元立方进行相关操作，且该等操作是不可逆转的，会员不能以任何理由拒绝付款或要求取消交易。 就前述服务，元立方暂不会向会员收取费用，但会员应按照第三方的规定向第三方支付费用，具体请见第三方网站的相关信息。会员与第三方之间就费用支付事项产生的争议或纠纷，与元立方无关。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_6d">6、会员每次使用元立方服务应直接登录平台或使用元立方提供的链接登陆元立方平台 （网址：http://www.ylfcf.com, 如元立方以公告等形式发布新的网址，请届时登陆新的网址），而不要通过邮件或其他网站提供的链接登录。会员每次拨打元立方客户电话应拨打元立方官方网站提供的客服电话400-150-1568（如元立方以公告等形式发布新的客服电话，请届时拨打新的客服电话），而不要拨打其他任何电话。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_10t_7d">7、会员同意，元立方有权在提供元立方服务过程中以各种方式投放各种商业性广告或其他任何类型的商业信息（包括但不限于在平台的任何页面上投放广告），并且，会员同意接受元立方通过电子邮件或其他方式向会员发送商品促销或其他相关商业信息。\n</string>
    <string name="registe_agreement_3z_11t_1d">1、在元立方平台交易需订立的合同采用电子合同方式。会员使用会员账户登录平台后，根据元立方的相关规则，以会员账户ID在平台通过点击确认或类似方式签署的电子合同即视为会员本人真实意愿并以会员本人名义签署的合同，具有法律效力。个人会员应妥善保管自己的账户密码等账户信息，会员通过前述方式订立的电子合同对合同各方具有法律约束力，会员不得以其账户密码等账户信息被盗用或其他理由否认已订立的合同的效力或不按照该等合同履行相关义务。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_11t_2d">2、会员根据本协议以及元立方的相关规则签署电子合同后，不得擅自修改该合同。</string>
    <string name="registe_agreement_3z_11t_3d">3、会员不得私自仿制、伪造在元立方平台上签订的电子合同或印章，不得用伪造的合同进行招摇撞骗或进行其他非法使用，否则由会员自行承担责任。\n</string>

    <string name="registe_agreement_4z_12t">会员了解并认可，任何通过平台进行的交易并不能避免以下风险的产生，会员签署本协议即意味着会员知晓并愿意承以下风险，会员应根据实际情况衡量自身的风险承受能力。元立方不能也没有义务为如下风险负责：</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_1d">1、宏观经济风险：因宏观经济形势变化，可能引起交易价格等方面的异常波动，会员有可能遭受损失。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_2d">2、政策风险：有关法律、法规及相关政策、规则发生变化，可能引起交易价格等方面异常波动，会员有可能遭受损失。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_3d">3、违约风险：因其他交易方无力或无意愿按时足额履约，会员有可能遭受损失。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_4d">4、利率风险：市场利率变化可能对购买或持有产品的实际收益产生影响。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_5d">5、不可抗力因素导致的风险。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_6d">6、因会员的过错导致的任何损失，该过错包括但不限于：决策失误、操作不当、遗忘或泄露密码、密码被他人破解、会员使用的计算机系统被第三方侵入、会员委托他人代理交易时他人恶意或不当操作而造成的损失。</string>
    <string name="registe_agreement_4z_12t_7d">7、其他因非元立方原因所导致的损失和风险。\n</string>
    <string name="registe_agreement_4z_13t">元立方不对任何会员及/或任何交易提供任何明示、暗示或约定的担保或条件。元立方不能也不试图对会员发布的信息进行控制或审核，对该等信息，元立方不承担任何形式的证明、鉴定服务。平台仅作为会员之间进行相关交易的居间信息交流平台，为会员提供本协议约定的服务。会员依赖于其独立判断进行交易，应对其作出的行为承担全部责任。\n</string>
    <string name="registe_agreement_4z_14t">会员确认并知晓本协议并不能揭示会员通过平台进行交易的全部风险及市场的全部情形。会员在做出交易决策前，应全面了解相关交易，谨慎决策并自行承担全部风险。\n</string>

    <string name="registe_agreement_5z_15t">当会员使用元立方服务时，平台会向会员收取相关服务费用。各项服务费用详见会员使用元立方服务时平台上所列之收费方式说明。会员同意元立方有单方面制定及调整服务费用的权利，会员签署本协议并使用元立方提供的服务，即表示会员认可元立方有关服务费用的规定，否则会员应当立即停止使用平台账户并按照平台要求经元立方审核同意后注销会员账户。会员同意其在账户注销或停止使用平台服务之前，已经在平台所进行进行的交易或其他行为所产生的责任仍由会员承担。</string>
    <string name="registe_agreement_5z_16t">会员同意并认可元立方可依据交易需求与第三方进行合作，会员知晓其在使用平台服务过程中（如充值或取现等）可能需要向第三方（如银行或第三方支付公司等）支付一定的费用，会员愿意承担因此产生的费用，并愿意按照第三方合作主体的相关要求或其与第三方主体签订的相关协议缴纳前述费用，会员愿意接受元立方为协助第三方合作主体对会员缴纳相关费用进行提示。\n</string>

    <string name="registe_agreement_text7">
        第十七条 \n
        第十八条 \n
        第十九条 \n
        第二十条 \n
        第二十一条 \n
    </string>
    <string name="registe_agreement_6z_17t">会员了解并同意，确保会员账户及密码的机密安全是会员的责任。会员将对利用该会员账户及密码所进行的一切行动及言论，负完全的责任。</string>
    <string name="registe_agreement_6z_18t">会员如发现有第三人冒用或盗用会员账户及密码，或其他任何未经合法授权的情形，应立即以有效的书面方式通知元立方，要求元立方暂停相关服务，否则由此产生的一切责任由会员本人承担。同时，会员理解元立方对会员的请求采取行动需要合理期限，在此之前，会员仍然要对第三人使用其账户的行为后果承担责任。</string>
    <string name="registe_agreement_6z_19t">会员决定不再使用会员账户时，应首先清偿所有应付款项，再将会员账户中的可用款项（如有）全部取现或者向元立方发出其它合法的支付指令，并向元立方申请注销该会员账户，经其审核同意后可正式注销会员账户。会员不因注销账户而免除因使用账户产生的相关法律责任。</string>
    <string name="registe_agreement_6z_20t">元立方有权基于单方独立判断，在其认为可能发生危害交易安全等情形时，不经通知而先行暂停、中断或终止向会员提供本协议项下的全部或部分会员服务（包括但不限于发布信息、交易管理及收费服务等），并有权利用会员提供的注册资料向会员进行追索，会员同意，在会员的行为造成其他会员损害时，其他会员向元立方申请提供会员的注册资料等信息的，元立方有权向受损害的其他会员提供前述信息，并协助其进行追索，会员同意，在会员对元立方或其他会员造成损失时，元立方可以为追索之需要向其他方公开会员的信息并进行失信披露。会员因本条约定的信息披露产生的损失由会员自行承担。</string>
    <string name="registe_agreement_6z_21t">会员同意，会员账户的暂停、中断或终止不代表会员责任的终止，会员仍应对使用平台服务期间的行为承担可能的违约或损害赔偿责任，同时元立方仍可保有会员的相关信息。\n</string>

    <string name="registe_agreement_7z_22t">会员同意并保证不得利用元立方平台进行信用卡套现、洗钱或其他违法、违纪行为，否则应依法承担由此产生的法律责任和后果。因前述行为给元立方或其他会员造成损失的，会员应当进行相应赔偿。</string>
    <string name="registe_agreement_7z_23t">会员同意元立方有权依其单独判断删除平台内各类不符合法律政策或不真实或不适当的信息内容而无须通知会员，并无需承担任何责任。 若会员未遵守以上规定的，元立方有权作出独立判断并采取暂停或关闭会员账户等措施，而无需承担任何责任。</string>
    <string name="registe_agreement_7z_24t">会员同意，由于会员违反本协议，或违反通过援引并入本协议并成为本协议一部分的文件，或由于会员使用元立方服务违反了任何法律或第三方的权利而造成任何第三方进行或发起的任何补偿申请或要求，应当由会员自行解决相关纠纷并承担责任。因前述事项使元立方或相关主体产生的费用和损失（包括但不限于律师费、诉讼费、公证费等），会员承诺对平台及其关联方、合作伙伴、董事以及雇员给予全额补偿并使之不受损害。</string>
    <string name="registe_agreement_7z_25t">会员承诺，其通过平台上传或发布的信息均真实、合法、有效的，其向元立方提交的任何资料均真实、有效、完整、详细、准确。如因违背上述承诺，造成元立方或元立方其他使用方损失的，会员将承担相应责任。\n</string>

    <string name="registe_agreement_8z_26t">会员同意，基于互联网的特殊性，元立方不担保服务不会中断，也不担保服务的及时性和/或安全性。平台系统因相关状况无法正常运作，使会员无法使用任何平台服务或使用任何平台服务时受到任何影响时，元立方对会员或第三方不负任何责任。\n</string>

    <string name="registe_agreement_9z_27t">元立方服务的合作单位所提供的服务品质及内容由该合作单位自行负责。平台的内容可能涉及由第三方所有、控制或者运营的其他网站（以下简称“第三方网站”）。元立方不能保证也没有义务保证第三方网站上任何信息的真实性和有效性。会员同意接受元立方选择的第三方网站，并愿意按照第三方网站的服务协议使用第三方网站。会员确认元立方并不对第三方网站的服务或行为做任何承诺与保证，第三方网站的内容、产品、广告和其他任何信息均由会员自行判断并承担风险，会员与第三方网站之间的纠纷由其自行解决，若因会员与第三方网站的纠纷造成元立方损失的，会员应当承担相应责任。会员经由元立方的使用下载或取得任何资料，应由会员自行考量且自负风险，因资料的下载而导致的任何损失由会员自行承担。</string>
    <string name="registe_agreement_9z_28t">会员自元立方工作人员或经由平台取得的建议或资讯，无论该建议或资讯的表现形式如何，均不构成元立方对平台服务的任何保证，前述表现形式包括但不限于文字、语音、视频等。</string>
    <string name="registe_agreement_9z_29t">会员同意除本协议另有规定外，在任何情况下，元立方对本协议所承担的违约赔偿责任总额不超过其向会员收取的平台服务费用总额。\n</string>

    <string name="registe_agreement_text11">
        第三十条 \n
        第三十一条 \n
        第三十二条 \n
        第三十三条 \n
        第三十四条 
    </string>
    <string name="registe_agreement_10z_30t">元立方对于会员提供的、自行收集的、经认证的个人信息将按照本协议予以保护、使用或者披露。元立方无需会员同意即可向关联实体转让与平台有关的全部或部分权利和义务。未经事先书面同意，会员不得转让其在本协议项下的任何权利和义务。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_31t">元立方按照会员在其平台上的行为自动追踪关于会员的交易或其他资料。会员同意，在不透露会员的隐私资料及不损害会员利益的前提下，元立方有权对整个会员数据库进行分析并根据自身需求对会员数据库进行合理使用。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_32t">会员同意元立方可使用会员的相关资料以解决与本协议或与履行本协议相关的争议、或对纠纷进行调停。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_33t">元立方采用行业标准惯例以保护会员的资料。会员因履行本协议提供给元立方的信息，元立方不会恶意出售或免费共享给任何第三方。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_34t">会员授权元立方，除法律另有规定之外，将会员提供给元立方的信息、享受平台服务产生的信息（包括本协议签署之前提供和产生的信息）以及元立方根据本条约定查询、收集的信息，用于元立方及其因服务必要委托的合作伙伴为本人提供服务、推荐产品、开展市场调查与信息数据分析。\n
        会员授权元立方，除法律另有规定之外，基于为会员提供更优质服务和产品的目的，向元立方因服务必要开展合作的伙伴提供、查询、收集会员的信息。为确保会员信息的安全，元立方及其合作伙伴对上述信息负有保密义务，并采取各种措施保证信息安全。\n
        本条款自本协议签署时生效，具有独立法律效力，不受合同成立与否及效力状态变化的影响。\n</string>

    <string name="registe_agreement_10z_35t">元立方平台上所有内容，包括但不限于著作、图片、档案、资讯、资料、平台架构、平台画面的安排、网页设计，均由元立方或能够证明权利归属的其他权利人依法拥有其知识产权，包括但不限于商标权、专利权、著作权、商业秘密等。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_36t">尊重知识产权是会员应尽的义务，如有违反，会员应对元立方或其他相关权利人承担损害赔偿等法律责任。\n</string>

    <string name="registe_agreement_10z_37t">本协议是由会员与元立方共同签订的，适用于会员在平台的全部活动。本协议内容包括但不限于协议正文条款及已经发布的或将来可能发布的各类规则，所有条款和规则为协议不可分割的一部分，与协议正文具有同等法律效力。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_38t">元立方对本服务协议拥有最终的解释权。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_39t">本协议签订地为中国上海市【浦东新区】。因本协议所引起的会员与元立方/平台间的任何纠纷或争议，首先应友好协商解决，协商不成的，会员在此完全同意将纠纷或争议提交元立方所在地有管辖权的人民法院诉讼解决。\n</string>

    <string name="registe_agreement_10z_40t">会员同意并确认本协议以电子合同的方式生成及保存，并同意由元立方对本协议的原始数据进行保存，任何其他主体以任何形式出具的与本协议内容及效力有关的文件非经元立方书面认可，会员均不得依据其向元立方或平台进行权利主张。</string>
    <string name="registe_agreement_10z_41t">本协议经会员在平台进行点击确认后即生成，并在生成时对协议双方产生法律效力。\n</string>

    <string name="registe_agreement_ys">深圳元立方金融服务有限公司在此郑重承诺，尊重和保护您的个人隐私，本隐私条 约解释了本公司的信息、数据收集和使用行为，您一旦访问本网站，则表明您已同意本隐私条约的内容。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d1">“个人信息”是指您的任何标识性信息，包括：姓名、性别、出生日期、身份证件号码、地址、电话号码、电子邮件地址、职业、教育程度、工作经验等。通常情况下，您无须提供您的个人信息即可访问本网站。但为了提高服务质量，本公司可能需要您提供一些个人信息，以使本公司更好地了解您的需求来为您服务，同时，本公司有权采取措施验证您提供的个人信息的真实性。如果您提供了有关他人的个人信息，则表明您已取得了他人的正式许可。本公司承诺，除非出于您自己的意愿， 本公司不会将您的个人信息提供给本公司及其关联企业之外的任何第三方。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d2">当需要您提供个人信息时，本公司会征求您的同意，以便根据您的请求向您提供服务或执行事务，包括：接收有关本公司的产品和服务的信息、 访问受一定限制的高级站点、注册参加活动或培训、购买或注册本公司的产品、客户满意度调查、市场调研和推广、员工招聘、法律强制性规定等。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d3">您提供的个人信息将仅在本公司内部或与在其关联企业间使用和共享，使用您的个人信息只是为了更好地了解您的需要并为您提供更好的服务或执行事务，同时本公司可能会使用您的个人信息与您联系以便向您提供服务。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d4">深圳元立方金融服务有限公司尊重客户的隐私权，在任何情况下，我们都不会将您的信息出售或泄露给任何第三方（法律另有规定的除外）。我们通过网站及其他途径所得到的所有的客户信息仅被用来处理您的订单需求。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d5">本网站不会有意收集未成年人的个人信息，若您提供未成年人的个人信息，请您预先经过其监护人同意后再进行，“未成年人”的定义应根据本条约适用的法律确定。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d6">当您访问本网站时，本公司可能会以“Cookie”的形式将某些信息存入您的计算机，“Cookie”是网页服务器放置在您的计算机上的一个小的文本文 件，“Cookie”不能用于运行程序，也不会将病毒传播到您的计算机上。使用“Cookie”的目的是为您提供一项节省时间的简便功能，但并不表示本公 司可自动获悉有关您的任何个人信息。本网站可能还会使用Web beacon技术或其他技术以便能更好地调整本网站，从而提供优质服务。您可以选择接受或拒绝“Cookie”。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d7">本网站可能包含与其他站点的链接，本公司不对其他站点的隐私条约或内容负责。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d8">您已理解，根据法律强制性规定，本网站可能需要公开您的个人信息而无须获得您的预先同意并对此不负任何责任。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d9">本隐私条约的修改权和解释权属于本公司。本公司会随时更新本条约并予以公布，更新的内容自公布之日起生效，请您定期访问，以便及时了解。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d10">本网站的任何行为受中华人民共和国法律管辖，因此发生争议的，由双方协商解决。如协商不成时，您同意由本公司法定地址所在地的人民法院作出裁决。</string>
    <string name="registe_agreement_ys_d11">如果您有任何疑问和建议，可以通过本网站上的联系方式与本公司联系，本公司将尽最大的努力去解决。</string>

    <string name="yxb_xmjs_xmtd">
            （一）高投资收益率，资金流动性非常高，如货币基金般灵活；\n
			（二）标的资金投向真实的固定收益品种和风险较低的其他投资品种；\n
			（三）预期收益远高于货币基金；\n
			（四）随时赎回，当日处理赎回申请。\n
        </string>
    <string name="yxb_xmjs_tzfw">
            包括但不限于投资于私募债投资品种，资金闲置期间可投资于具有稳健收益、流动性较好的资本与金融工具，包括但不限于货币市场基金、银行存款、低风险银行理财产品、取得基金业协会颁发的管理人登记证书的私募管理人发行的私募投资基金、收益权拆分转让产品等，以及法律法规或中国证监会允许基金投资的其他金融产品。\n
        </string>
    <string name="yxb_xmjs_hkly">
            第一还款来源：\n
			固定收益类别中债务人溢价回购。融资方回购款来源于政府回款，拥有政府的信用担保，安全可靠。\n
			第二还款来源：\n
			投资项目产生的现金流。投资标的全面详细尽调，项目安全可靠；项目还款来源的财政拨款、税收返还、投资收益等，可有效利用社会资金，促成项目的按期兑付。\n
			第三还款来源：\n
			元立方平台的风险备用金，随时支付投资的本息，足以满足投资人的流动性需求。\n
        </string>
    <string name="yxb_xmjs_aqbz">
            （一）债权转让公开、透明；资金流向清晰、明确；\n
			（二）为保证投资者账户资金安全，元立方金服就网络安全责任进行投保，并与中国太平洋财产保险股份有限公司上海分公司签订保险合同；\n
			（三）固定类收益的交易对手定期溢价回购，实现投资人收益；\n
			（四）管理团队独有的分散投资策略，丰富的项目运作经验，统筹安排尽职调查，源头上严控风险；\n
			（五）投资标的项目担保、土地抵押措施齐全，为资金安全提供保证。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_what_is_yxb">
            元信宝是元立方金服推出的固定收益类活期理财产品，1期产品总周期1年，预期年化收益率6.0%。元信宝具有资金流向明确、收益率高、流动性高、风险低、可随时赎回的特点。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_what_is_shuhui">
            赎回是指将您投资在元信宝产品中的资金申请放回您的元立方平台账户中。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_shuhui_rule">
            您可以选择一年期满后自动赎回或者手动提前赎回。提前赎回时，根据您的剩余投资本金，系统会在相关页面提示每日可赎回额度。\n
			规则一：100元≤您的剩余本金≤5000元，每日可赎回金额无限制。\n
			规则二：5000元&lt;您的剩余本金≤25000元，每日累计可赎回金额不超过5000元。\n
			规则三：若您的剩余本金>25000元，每日累计可赎回金额需控制在“您的剩余本金”的20%（包括）之内。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_sxf">
            （1）赎回本金时，若投入资金已在元信宝产品中投放时长少于15日，每单收取2元作为手续费。您的赎回申请成功后，手续费将被优先扣除，剩余金额将返还至您的元立方账户中。\n
			（2）赎回本金时，若投入资金已在本产品中投放时长在15日及15日以上，不收手续费。\n
			（3）手续费按单笔计算。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_shuhui_count">
            您好，赎回次数是没有限制的。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_daozhang_time">
            您好，一般是您当天进行赎回申请，我们平台会当天进行处理。到账之后您可进行再投资或提现到银行卡。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_why_me_not">
            1、您的投资资金在冻结期内是不可赎回的；度过7日资金冻结期，自冻结期后的第二日起，可进行赎回申请。\n
			2、每日的23:00到次日1:00是系统批处理时间，这个时段是不能赎回的。\n
			3、平台所有用户当日赎回总额不可高于现有募集总量的20%，超过了此上限当日就不能再赎回。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_tqshzb">
            您好，所有用户当日赎回总额不超过现有募集资金的20%，冻结金额不算入募集量。系统会每天更新当日可赎回总额，您届时查看即可。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_why_why_why">
            认购元信宝资金到账后的次日算起，共计7日，为资金冻结期；冻结期计息照常计算。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_syclfs">
            元信宝的收益会在赎回时结算到您的元立方金服平台账户中。值得注意的是，申请赎回时填写的金额是您的投资本金，但到账金额是该笔赎回本金及其对应收益之和。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_issafe">
            （一）元信宝债权转让公开、透明；资金流向清晰、明确；\n
			（二）为保证投资者账户资金安全，元立方金服就网络安全责任进行投保，并与中国太平洋财产保险股份有限公司上海分公司签订保险合同；\n
			（三）固定类收益的交易对手定期溢价回购，实现投资人收益；\n
			（四）管理团队独有的分散投资策略，丰富的项目运作经验，统筹安排尽职调查，源头上严控风险；\n
			（五）投资标的项目担保、土地抵押措施齐全，为资金安全提供保证。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_zjlx">
            元信宝募集到的资金流向，包括但不限于投资于私募债投资品种，资金闲置期间可投资于具有稳健收益、流动性较好的资本与金融工具，包括但不限于货币市场基金、银行存款、低风险银行理财产品、取得基金业协会颁发的管理人登记证书的私募管理人发行的私募投资基金、收益权拆分转让产品等，以及法律法规或中国证监会允许基金投资的其他金融产品。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_how_to_rengou">
            100元起投，以100的整数倍增加，累计认购金额50万元封顶。满标后和产品到期前35天内（包括35天），不能加入认购，已投资资金继续享受投资收益。此外，每天的23:00到次日1:00是系统批处理时间，这个时段不能认购。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_when_lx">
            资金到账后的次日起计息。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_lxzms">
            元信宝以单利方式，自认购成功后的次日起计息。如您有多笔投资，分别以各笔投资成功的次日起计息。此外，您申请赎回的当日是不计息的。\n
        </string>
    <string name="yxb_cjwt_jkly">
            第一还款来源：固定收益类别中债务人溢价回购。融资方回购款来源于政府回款，拥有政府的信用担保，安全可靠。\n
			第二还款来源：投资项目产生的现金流。投资标的全面详细尽调，项目安全可靠；项目还款来源的财政拨款、税收返还、投资收益等，可有效利用社会资金，促成项目的按期兑付。\n
			第三还款来源：元立方金服平台的风险备用金，随时支付投资的本息，足以满足投资人的流动性需求。\n
        </string>

    <string name="yxb_agreement_title1">（一）甲方为符合中华人民共和国法律规定的具有完全民事权利能力和民事行为能力，可以独立行使和承担本协议项下权利义务、愿意受让本协议项下债权的特定自然人。</string>
    <string name="yxb_agreement_title2">（二）乙方为在中华人民共和国境内注册的、愿意转让本协议项下债权的企业；乙方线上平台网址：www.ylfcf.com。</string>
    <string name="yxb_agreement_title3">（三）本协议中所称元立方平台、平台均指深圳元立方金融服务有限公司运营的互联网金融平台。</string>
    <string name="yxb_agreement_title4">（四）本协议项下甲方、乙方单独称“一方”，合称“双方”。</string>
    <string name="yxb_agreement_title5">甲乙双方经协商一致，根据《中华人民共和国合同法》、《民法通则》等相关法律法规的规定，订立本协议。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_1t">除非上下文另有说明，本协议所使用的下列术语应具有如下特定含义：</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_1d">（一）产品名称：元信宝1期；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_2d">（二）受让日：受让方在转让方平台上，按照转让方设置的规则，确认其愿意受让的债权数额，对转让方的债权转让需求完成资金加入之日；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_3d">（三）转让期限：以首次上线时间为起始期，总周期为一年；满标则停，未满则开；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_4d">（四）转让价款：指受让方为受让标的债权按照本协议向转让方支付的款项，本协议下的转让价款100元起，受让方累计认购金额以50万封顶；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_5d">（五）冻结期：指受让方无法在平台对持有资金进行操作的期限，资金到账后的次日算起，共计7日；冻结期内受让方不得对债权进行赎回；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_6d">（六）起息日：指计算受让方在平台持有资金收益之日即资金到账后的次日，若有多笔受让价款，分别以资金到账后的次日开始计息；</string>
    <string name="yxb_agreement_1t_7d">（七）计息时间：指计算受让方在平台持有资金收益的期间，资金到账后的次日开始计息，至申请赎回日计息结束；多笔投资，分别以投资成功的次日起计息，申请赎回当日不计息。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_2t_1d">（一）乙方愿意将其合法持有的债权向一个或多个特定债权受让人进行转让。甲方愿意受让全部或部分该债权。</string>
    <string name="yxb_agreement_2t_2d">（二）乙方向甲方转让的债权符合以下条件：</string>
    <string name="yxb_agreement_2t_2d_1">属乙方合法所有并依法可以转让的债权，未被质押、设定信托、转让给任何第三方，或设有其他权利限制。</string>
    <string name="yxb_agreement_2t_3d">（三）甲方在乙方平台上，按照乙方设置的规则，确认其愿意受让的债权数额，对乙方的债权转让需求完成资金加入，本协议即成立。此时即视为其已经向乙方发出不可撤销的授权指令，授权乙方可冻结甲方在平台账户中已支付的转让价款。</string>
    <string name="yxb_agreement_2t_4d">（四）甲方受让本协议项下债权后，有权根据本协议获得相应收益。</string>
    <string name="yxb_agreement_2t_5d">（五）债权转让成功后，本协议项下的相关信息的更新情况将通过乙方线上平台通知。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_3t_1d">（一）本协议项下债权转让，自起息日起，以单利方式计算预期收益。</string>
    <string name="yxb_agreement_3t_2d">（二）预期收益计算方法：详见元信宝产品要素表。</string>
    <string name="yxb_agreement_3t_3d">（三）甲方申请其本金或者部分本金赎回，系统默认以该笔本金及其对应收益一并进行赎回。</string>
    <string name="yxb_agreement_3t_4d">（四）暂定预期年化收益率、赎回规则等信息详见元信宝产品要素表；如有更新变动，以乙方官方网站公示为准。</string>
    <string name="yxb_agreement_3t_5d">（五）乙方将本金及收益支付至甲方在乙方平台开设的账户（简称“甲方账户”）。</string>
    <string name="yxb_agreement_3t_6d">（六）甲方同意乙方对由于银行及第三方支付机构操作时间限制或其他原因导致的任何问题不承担任何责任。本条款同样适用于涉及资金划转的所有情形。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_4t_1d">（一）甲方有权按照本协议规定的期限和方式要求乙方支付本金及收益。</string>
    <string name="yxb_agreement_4t_2d">（二）甲方有权按照有关法律、法规及本协议的规定转让、赠与其所持有的本协议项下债权，有权按照有关法律、法规的规定获得有关信息。</string>
    <string name="yxb_agreement_4t_3d">（三）甲方应以合法、自有资金受让本协议项下债权，应当依其所受让的债权数额足额缴纳转让价款。</string>
    <string name="yxb_agreement_4t_4d">（四）除法律、行政法规、本协议另有规定外，甲方不得要求乙方在冻结期支付本金及收益。</string>
    <string name="yxb_agreement_4t_5d">（五）甲方同意在本协议成立后，甲方账户中与本协议项下转让款等值的资金即被冻结。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_5t_1d">（一）乙方应当依据相关法律法规、本协议的规定行使其作为债权转让方而享有的各项权利、承担各项义务。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_2d">（二）在本期债权转让期限内，乙方应持续履行与债权转让相关的信息披露义务，双方确认将乙方平台作为信息披露的平台。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_3d">（三）乙方应促使债务人在不违反信息披露规则或有关法律法规规定的前提下，在必要范围内及时向甲方披露乙方、债务人的经营情况、财务状况及可能影响保证人履行担保责任的重大事项等相关信息和资料。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_4d">（四）乙方保证已将其知道或应当知道的、影响或可能影响甲方签署及履行本协议的事实向甲方进行了披露。乙方将及时告知甲方任何其知道的影响或可能影响甲方在本协议项下权益的信息。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_5d">（五）如在债权转让生效日前，因任何原因导致债权无法转让的，乙方有权单方宣布债权转让不成功。债权转让不成功的，乙方将甲方资金返还至甲方在平台开设的账户中。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_6d">（六）为保证甲方账户资金安全，乙方就网络安全责任进行投保并与中国太平洋财产保险股份有限公司上海分公司签订保险合同。</string>
    <string name="yxb_agreement_5t_7d">（七）乙方承诺乙方不会对已转让给甲方的债权进行重复转让。乙方承诺其对拟向甲方转让的债权享有全部权利，该债权既未被用做任何形式的担保或被设置其他任何权利负担，也未被转让给任何第三人。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_6t">本协议项下通知在下列形式、日期视为送达：</string>
    <string name="yxb_agreement_6t_1d">（一）以手机短信或电子邮件发出的通知，在电子信息反馈为送达后一个工作日即为有效送达日；</string>
    <string name="yxb_agreement_6t_2d">（二）通过乙方平台发布的方式通知的，在乙方平台发布之日为有效送达。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_7t_1d">（一）本协议经甲方和乙方通过乙方平台以网络在线点击确认的方式订立，至本协议项下权利、义务履行完毕或本协议约定的终止情形出现时终止。</string>
    <string name="yxb_agreement_7t_2d">（二）甲方委托乙方平台保管所有与本协议有关的电子信息；甲方确认并同意由乙方平台提供的与本协议有关的电子信息在无明显错误的情况下应作为本协议有关事项的终局证明。\n</string>

    <string name="yxb_agreement_8t">
            凡因本协议引起的或与本协议有关的任何争议，均应提交上海国际经济贸易仲裁委员会，按照申请仲裁时该会现行有效的仲裁规则进行仲裁。仲裁裁决是终局的，对各方均有约束力。在仲裁期间，本协议不涉及争议部分且实际可履行的条款仍须继续履行。\n
        </string>
    <string name="yxb_agreement_9t_1d">（一）甲、乙双方依照法律规定各自承担本协议订立和履行过程中发生的税费。</string>
    <string name="yxb_agreement_9t_2d">（二）本协议中部分条款根据相关法律法规等的规定成为无效，或部分无效时，该等无效不影响本协议项下其他条款的效力，双方仍应继续履行其在本协议项下义务。</string>
    <string name="yxb_agreement_9t_3d">（三）甲方同意并确认其通过乙方平台账户采取的行为均出于其真实意思表示，该行为所产生的法律效果和法律责任归属于各自本人。</string>
    <string name="yxb_agreement_9t_4d">（四）本协议所有附件文件，法律效力与本协议同等。</string>

    <string name="yjh_intro_activity_cpjs_string">
            &#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;政信贷资产包系列是深圳元立方金融服务有限公司（"元立方金服"）拆分自有债权进行转让而推出的投资产品，根据投资收益、投资期限不同分为三个产品，元计划
            一、元计划二、元计划三；三个产品为元立方金服发行的定向产品，其拆分的债权为其受让的上海元杏资产管理有限公司认购智慧城市建设信托资产管理计划1号和认购
            的银泰盈、银泰兴产品份额。
        </string>

    <string name="comm_ques_account_1t">收不到验证码怎么办？</string>
    <string name="comm_ques_account_1t_1d">（1） 请确认手机是否安装短信拦截或过滤软件；</string>
    <string name="comm_ques_account_1t_2d">（2） 请确认手机是否能够正常接收短信（信号问题、欠费、停机等）；</string>
    <string name="comm_ques_account_1t_3d">（3）短信收发过程中可能会存在延迟，请耐心等待；</string>
    <string name="comm_ques_account_1t_4d">（4） 您还可以联系客服，请拨元立方金服客服电话（
400-150-1568），客户服务时间： 工作日 9:00-18:00。</string>

    <string name="comm_ques_account_2t">我的账号密码忘记了，该如何找回？</string>
    <string name="comm_ques_account_2t_1d">登录密码：在登录页面点“忘记密码”，根据页面提示进行验证身份后即可重置登录密码。</string>
    <string name="comm_ques_account_2t_2d">提现密码：在提现页面点“找回提现密码”，获取验证码后输入验证码，再输入新密码，点击“提交修改”后即可完成提现密码重置。或在APP下端点击“我的-账户设置-提现密码-找回提现密码”，获取验证码后输入验证码，再输入新密码，点击“提交修改”后即可完成提现密码重置。</string>

    <string name="comm_ques_account_3t">我想修改密码，如何操作？</string>
    <string name="comm_ques_account_3t_1d">登录密码修改：在APP下端点击“我的-账户设置-登录密码”，输入原始密码后，再输入新密码，点击“提交修改”即可完成修改。</string>
    <string name="comm_ques_account_3t_2d">提现密码修改：在APP下端点击“我的-账户设置-提现密码-修改提现密码”，输入原始密码后，再输入新密码，点击“提交修改”即可完成修改。</string>

    <string name="comm_ques_account_4t">我能申请多个账户吗？</string>
    <string name="comm_ques_account_4t_1d">您好，账户和实名信息是一对一的绑定关系，为了确保账户信息的唯一性，保护您的投资安全，同一个身份证号码不能注册两个账号。希望您理解。</string>

    <string name="comm_ques_account_5t">已经绑定的银行卡能换绑吗？</string>
    <string name="comm_ques_account_5t_1d">您好，为了保障账户资金安全，已经绑定的银行卡是不建议进行更换。如您的银行卡出现挂失、注销、冻结、预留手机号码变更、姓名变更等特殊情况，建议您直接联系元立方客服寻求帮助，客服电话：400-150-1568。</string>

    <string name="comm_ques_recharge_1t">充值收费吗？充值有金额限制吗？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_1t_1d">您好，充值不收取手续费，全部由本平台垫付；充值金额1元起充，每天充值金额低于1000元的不得超过2笔。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_2t">如何充值？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_2t_1d">您好，可在元立方金服APP下端点击“我的”，进入“我的账户”页面，点击 “充值”，输入金额和验证码，点击“确认充值”即可。也可在元立方金服电脑端登录元立方金服官网，进入账户中心，点击“充值”，选择“个人网银充值”，选择您网银的所属银行，输入充值金额，点击“确定”，跳转到银行充值页面完成操作。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_3t">为什么充值时提示充值金额超出每日限额呢？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_3t_1d">您好，每日支付限额与银行的相关规定、以及您个人银行卡的设置有关。各家银行的规定都不一样，大部分银行的单日支付上限在500元-20万之间，具体可参考充值页面的银行单笔和单日充值额度说明。建议您登录个人网银修改您的支付限额，或者直接联系银行客服寻求帮助。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_4t">充值银行卡和提现银行卡是否必须是同一张？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_4t_1d">您好，在元立方金服APP上充值的银行卡和提现银行卡必须是同一张，在元立方金服电脑端网银充值，可使用提现银行卡以外的银行卡充值。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_5t">支持哪些银行？各家银行充值限额如何？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_5t_1d">您好，支持大部分国内商业银行充值，具体支持银行及支付上限可以参照充值页面的相关说明。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_6t">提现收费吗？提现有金额限制吗？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_6t_1d">您好，提现手续费2元每笔，内扣（即从您的取款金额中优先扣除）；最低提现金额为2元。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_7t">到期后能立即提现吗？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_7t_1d">您好，资金到达账户后即可发起提现申请，包含双休日、法定节假日。到期后平台会以短信形式通知款项到账，可参照短信通知时间进行提现操作。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_8t">提现到账时间是多久？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_8t_1d">您好，提现到账时间一般是T+1个工作日，如遇节假日会顺延。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_9t">我现在急需用钱，能否提前回款呢？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_9t_1d">您好，成功投标后是无法申请提前回款的，除非项目方自愿提前还款。相关条款已在投资后生成的《产品协议》中详细说明。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_10t">能否使用信用卡给账户充值？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_10t_1d">您好，暂不支持信用卡充值。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_11t">我充值资金具体什么间可以到账？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_11t_1d">您好，一般情况下完成充值操作后，资金会立即到账。不排除在充值高峰期，到账时间会延迟，请以实际到账时间为准。</string>
    <string name="comm_ques_recharge_12t">如何查看我的充值记录？</string>
    <string name="comm_ques_recharge_12t_1d">APP下端点击“我的-充值-查看充值记录”。</string>

    <string name="comm_ques_interest_1t">我能取消投资吗？</string>
    <string name="comm_ques_interest_1t_1d">您好，在投资项目的招标期内，您投资的资金会被冻结，不能取消，这主要是为了保护所有投资者和借款方的利益。如果在募集期内募集到足够的资金，那么所有的冻结资金就会自动转入借款人的账户；如果在募集期内没有满标，那么之前冻结的资金就会退回到您的账户中。</string>
    <string name="comm_ques_interest_2t">投资是否收取手续费？</string>
    <string name="comm_ques_interest_2t_1d">您好，我们现在处于推广优惠期，对所有客户均不收取投资手续费。</string>
    <string name="comm_ques_interest_3t">我投资了之后会有合同吗？</string>
    <string name="comm_ques_interest_3t_1d">您好，在您投资的标的满标后，系统会自动生成一份电子合同，您可以在您账户的投资记录中点击“查看合同”，查看合同内容。其中元月盈、私人尊享、薪盈计划满标后随即生成电子合同，元政盈系列和新手标满标后的次日生成电子合同。根据《合同法》的规定，电子合同与纸质合同具有同等法律效力，请您放心。</string>
    <string name="comm_ques_interest_4t">收益是什么时候开始计算的？</string>
    <string name="comm_ques_interest_4t_1d">您好，为了综合平衡借款人和投资者双方的利益，所有客户的利息都是从满标次日起计算的。</string>
    <string name="comm_ques_interest_5t">收益是如何计算的呢？</string>
    <string name="comm_ques_interest_5t_1d">您好，投资收益计算方法为投资本金*年化收益率/365*投资天数。\n
  												例如，您若使用10000元本金投资32天标的，则投资收益=10000*6%/365*32=52.6元。</string>
    <string name="comm_ques_interest_6t">你们项目的还款方式，还款日期是怎么设定的？</string>
    <string name="comm_ques_interest_6t_1d">您好，项目的还款方式、还款日期和您投资标的的产品类型、投资时间以及投资期限有关。平台当前线上产品有以下3种还款方式：\n① 到期一次性还本付息；\n② 按月付息到期还本付息；\n③ 手动赎回，到期一次性还本付息；\n具体以实际投资合同为准。</string>
    <string name="comm_ques_interest_7t">你们具体还款日期怎么计算的？</string>
    <string name="comm_ques_interest_7t_1d">您好，到期日和您投资的标的时间和期限有关，假如您是在5月12日投资一个期限为32天的标的，5月13日满标，则6月15日为该笔投资的到期日。具体时间您可以参照投资合同中的【还款日期】。</string>
    <string name="comm_ques_interest_8t">为什么我的账户显示金额冻结？什么时候可以解冻？</string>
    <string name="comm_ques_interest_8t_1d">您好，当您成功投标后，会员账户的资金账户即时冻结，当项目标的满标后，该笔资金会自动转入到待收总额账户。如果在募集期内没有满标，那么之前冻结的资金就会退回到您的账户中。</string>

    <!-- 元月盈常见问题 -->
    <string name="yyy_cjwt_1t">什么是元月盈？</string>
    <string name="yyy_cjwt_1t_1d">元月盈是深圳元立方金融服务有限公司根据投资人的委托，协助投资人将加入资金出借给借款客户（太平洋建设集团有限公司）并通过技术手段实现了自动循环出借的投资计划。</string>
    <string name="yyy_cjwt_2t">什么是自动复投？</string>
    <string name="yyy_cjwt_2t_1d">自动复投指的是：债务人首次加入产品满标之日开始，首次加入的借款本金及其依照本协议约定利率计算的利息之和将自动作为下一期借款本金进行新的一期借款，以此类推，直至债权人通过"元立方金服"选择预约赎回、债务人依据本协议之约定终止本协议项下借款为止或借款期限按照本协议约定届满为止。</string>
    <string name="yyy_cjwt_3t">元月盈是否有期限限制？</string>
    <string name="yyy_cjwt_3t_1d"> 元月盈的单个锁定期是32天。锁定期内您可以选择预约赎回来赎回加入的资金。预约赎回申请提交成功后，本息将在T（当前锁定期结束后的首个到期日）+1日内到账。</string>
    <string name="yyy_cjwt_4t">元月盈的锁定期从什么时候开始计算？</string>
    <string name="yyy_cjwt_4t_1d">首次加入，锁定期自满标日的次日开始计算。自动复投，锁定期自前一个锁定期到期日的次日开始计算。</string>
    <string name="yyy_cjwt_5t">元月盈的资金投到哪里去了？</string>
    <string name="yyy_cjwt_5t_1d"> 加入元月盈的资金均出借给借款客户（太平洋建设集团有限公司），具体“债务人”请查看《借款协议》。</string>
    <string name="yyy_cjwt_6t">自动复投半年或更长时间后，元月盈的年化收益率利率是否会调高？</string>
    <string name="yyy_cjwt_6t_1d">元月盈的年化收益率是固定的，不会随着加入时间的长短而改变。</string>
    <string name="yyy_cjwt_7t">元月盈的收益如何计算？</string>
    <string name="yyy_cjwt_7t_1d">元月盈的收益按单个锁定期进行计算。单个锁定期的元月盈收益=投资本金*元月盈年化收益率*（32天/365天）</string>
    <string name="yyy_cjwt_8t">元月盈什么时间起息？</string>
    <string name="yyy_cjwt_8t_1d">首次加入，T（满标日）+1日起息。自动复投，T（到期日）+1日起息。</string>
    <string name="yyy_cjwt_9t">元月盈的加入金额有限制吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_9t_1d"> 首次加入金额100元起，递增额度100元，单笔加入无上限。如未在锁定期内提出预约赎回申请，本息将自动复投进入下一个锁定期。</string>
    <string name="yyy_cjwt_10t">元月盈的加入时间有限制吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_10t_1d">首次加入，募集达成前均可以加入。自动复投时，前一个锁定期的到期日的次日，记为当前锁定期的第1日。</string>
    <string name="yyy_cjwt_11t">加入元月盈，需要支付手续费吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_11t_1d">无论是首次加入元月盈还是复投，元立方金服均不收取任何手续费。</string>
    <string name="yyy_cjwt_12t">什么时候可以赎回元月盈？</string>
    <string name="yyy_cjwt_12t_1d"> 锁定期内，均可以使用“预约赎回”来进行本息赎回。</string>
    <string name="yyy_cjwt_12t_half">怎样赎回元月盈？</string>
    <string name="yyy_cjwt_12t_half_1d"> PC端和APP端，请进入“账户中心”里的“投资管理”页面，找到元月盈的购买记录，点击“预约赎回”即可。\n微信端，请进入“投资记录”页面，找到需要赎回的元月盈购买记录，点击“预约赎回”即可。</string>
    <string name="yyy_cjwt_13t">赎回元月盈时，“不支持部分赎回”是什么意思？</string>
    <string name="yyy_cjwt_13t_1d">元月盈赎回时，系统将按照单笔加入为单位，自动计算全部收益，并将单笔加入的本金与产生的收益一起进行返还。</string>
    <string name="yyy_cjwt_14t">什么是“以单笔加入为单位”？</string>
    <string name="yyy_cjwt_14t_1d">举例来说，如首次加入总有5笔，那么，预约赎回时按投资笔数来赎回，而不是按照总投资额来赎回。</string>
    <string name="yyy_cjwt_15t">提交了预约赎回后，可以撤销吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_15t_1d">到期日前发生的预约赎回，均可以撤销。募集达成前及到期日当天，不可以使用“预约赎回”和“撤销赎回”。</string>
    <string name="yyy_cjwt_16t">赎回资金是直接到银行卡吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_16t_1d"> 赎回资金将直接返还至投资人的元立方账户内。</string>
    <string name="yyy_cjwt_17t">赎回元月盈后，资金什么时间能到账？</string>
    <string name="yyy_cjwt_17t_1d"> 预约赎回申请提交成功后，本息将在T（当前锁定期结束后的首个到期日）+1日内到账。</string>
    <string name="yyy_cjwt_18t">赎回元月盈，需要支付手续费吗？</string>
    <string name="yyy_cjwt_18t_1d"> 赎回元月盈时，元立方金服不收取任何手续费。</string>


    <!-- VIP产品常见问题 -->
    <string name="vip_cjwt_1t">什么是VIP产品？</string>
    <string name="vip_cjwt_1t_1d"> VIP产品是元立方金服为了满足单笔大额购买的人群而定制的系列产品。VIP产品仅针对VIP会员提供购买服务。</string>
    <string name="vip_cjwt_2t">怎样才能成为VIP会员？</string>
    <string name="vip_cjwt_2t_1d">您需要同时满足以下2个条件才能成为VIP会员：\n1） 在VIP产品上线前，您尚未注册成为元立方金服的会员；\n2） 在VIP产品上线后，在我们元亨祥集团理财经理的协助下，完成注册，即可成为元立方金服的VIP会员。</string>
    <string name="vip_cjwt_3t">非VIP会员可以投资VIP产品吗？</string>
    <string name="vip_cjwt_3t_1d">非VIP会员不能投资VIP产品。</string>
    <string name="vip_cjwt_4t">VIP会员可以购买元立方金服平台上的其他产品吗？</string>
    <string name="vip_cjwt_4t_1d">VIP会员可以购买元立方金服平台上的任何产品，购买其他产品时还可享受元金币抵扣本金等多重优惠哦～</string>
    <string name="vip_cjwt_5t">VIP产品认购门槛是？</string>
    <string name="vip_cjwt_5t_1d">认购VIP产品须30万起投，递增金额以单个VIP产品公布的详情为准。</string>
    <string name="vip_cjwt_6t">VIP产品什么时候开始起息？</string>
    <string name="vip_cjwt_6t_1d"> VIP产品在满标日的次日开始起息。</string>
    <string name="vip_cjwt_7t">什么是“按季付息到期还本付息”？</string>
    <string name="vip_cjwt_7t_1d"> “按季付息到期还本付息”是元立方金服为VIP产品设计的特殊还款方式，具体说明如下：\n
            1）付息日固定，分别是：3月20日、6月20日、9月20日和12月20日，付息日当天计息；\n
            2）到期日支付投资本金和剩余的利息，到期日当天不计息；\n
            3）利息按照本金停留在VIP产品中的天数来计算。\n
            以购买期限为12个月的VIP产品为例，如起息日是2016年3月21日，则：</string>

    <string name="vip_cjwt_8t">如何计算VIP产品的到期日？</string>
    <string name="vip_cjwt_8t_1d">VIP产品的到期日= 起息日+VIP产品的投资期限</string>
    <string name="vip_cjwt_9t">认购VIP产品需要支付手续费吗？</string>
    <string name="vip_cjwt_9t_1d"> 认购VIP产品不需要支付额外的手续费。</string>
    <string name="vip_cjwt_10t">已申购的份额可以提前赎回吗？</string>
    <string name="vip_cjwt_10t_1d">在投资项目的募集期内，您投资的资金会被冻结，不能取消；如果在募集期内募集到足够的资金，那么所有的冻结资金就会自动转入借款人的账户；如果在募集期内没有满标，那么之前冻结的资金就会退回到您的账户中。</string>

    <!-- 会员福利计划活动奖品规则 -->
    <string name="prize_region_rule1">【<b>使用说明</b>】\n  1、此券只适用于上海地区，仅<font color="red">限前200名</font>。\n  2、此券只限非会员本人在VITA连锁的所有门店使用。\n  3、请至少提前一天向门店预约，凭有效身份证入场。\n  4、
            有效期至2017年4月30日。\n【<b>门店地址</b>】\n【陆家嘴-国际会议中心店】滨江大道2727号9楼  客服热线：021-33847902\n【八佰伴-汤臣洲际店】张杨路777号4楼  客服热线：021-31397415\n【人民广场-索菲特海仑店】南京东路505号7楼  客服热线：021-63517987\n【金桥-华美达店】新金桥路18号4楼  客服热线：021-31666761</string>
    <string name="prize_region_rule2">【<b>使用说明</b>】\n  1、登录柚子舍(uzisecom)微信服务号，回复"柚子快抢"，进入领取页面，填写【收货人信息】和【兑换券】，即可领取。\n  2、每位用户限免费领取1份礼盒，
            邮费需用户承担。\n  3、【兑换券】有效期为至2017年2月28日。\n  4、柚子舍客服专线：4008515138</string>
    <string name="prize_region_rule3">【<b>使用说明</b>】\n  1、登录金康尼淘宝商店，将【兑换码】发给商城掌柜核实，在客服协助下完成购买立减1500元。\n  2、订单满1699元即可使用，每位用户仅限领取1次，每个订单限用1张。
            \n  3、【兑换码】有效期为30天，30天后自动失效。\n  4、金康尼淘宝商店：http://dwz.cn/4oi7ak\n  5、金康尼客服专线：400-888-2690；金康尼客服微信：jknjsq。</string>
    <string name="prize_region_rule4">【<b>领取规则</b>】\n  1、福利发放期间，新注册用户关注元立方金服微信公众号，回复“注册手机号+收货地址”，经核对信息无误后即可获得礼品。\n  2、礼品将在10个工作日内进行发放。\n  3、每位用户仅限1次领取机会，礼品数量有限，先到先得。</string>

    <!-- 稳定盈 -->
    <string name="wdy_invest_day">每月<font color="red">DAY</font>号（注：若当月没有该日，则后续投资日为当月最后一天，节假日不顺延）</string>
    <string name="bid_wdy_activity_hint_text"><font size="11">输入月投资金额，为100元的整数倍</font></string>
    <string name="bid_wdy_lend_record_interest"><font color="#31B2FE">INTEREST</font>元（在每月加入日的次日予以调整，如发生延期，延期费将在到期时予以一次性扣除）</string>
    <string name="wdy_invest_record_prompt">1．后续月份，如需 支付本期出借金额 或 补充支付上一期 ，请先点击“查看出借记录”，在《出借记录》表中完成支付。\n
            2．“预期收益”在每次完成支付后予以调整，如发生延期，延期费用将在到期时予以一次性扣除。\n
            3．“累计延期天数”包含了免息期。\n
            4．“实际收益”指扣除了延期费用后的真实收益。\n
            5. 本期预期年化利率含活动或道具带来的加息（如有）。</string>

    <!-- 5月份 每周一抢现金活动 -->
    <string name="mynf_details">1.小分子结构，易吸收；\n2.富含短链脂肪，不堆积，不发胖；\n3.免疫球蛋白丰富，接近母乳，有效提高免疫力；\n4.富含EGF和活性多肽，抗衰老，减少黑色素沉积。\n我们保证，牧怡绵羊奶的绝对安全，全程可追溯的全产业链，无可替代！</string>
    <string name="myinvitation_tips_string">1、奖励将在好友投资的标的起息后予以显示并按“预计到账时间”发放，仅展示当前直接好友的投资详情。\n2、“赚取”的奖励总额，包括来自直接好友的奖励和来自间接好友的奖励。</string>
    <string name="myinvitation_tips_string1">1、奖励将在好友投资的标的起息后予以显示并按“预计到账时间”发放，仅展示当前直接好友的投资详情。\n2、“赚取”的奖励总额，包括了您从历史好友的投资中获得的奖励以及从当前好友的投资中获得的奖励。</string>
    <string name="myinvitation_tips_string2">1、奖励将在好友投资的标的起息后予以显示并按“预计到账时间”发放。\n2、“赚取”的奖励总额，包括了您从历史好友的投资中获得的奖励以及从当前好友的投资中获得的奖励。\n3、好友信息指有效期内的好友信息。</string>
    <string name="myinvitation_tips_string3">奖励将在好友投资的标的起息后予以显示并按“预计到账时间”发放。</string>
    <string name="myinvitation_tips_string4">1、奖励将在您本人或好友的投资标的起息后予以显示并按"预计到账时间"发放 。\n2、“投资人”指您本人及您的直接好友。\n3、"累计已赚取"的奖励， 包括您本人投资后获得的奖励，以及来自直接好友和间接好友的奖励。\n4、本人投资、直接好友投资、间接好友投资是奖励的三个来源，这三个来源的当月累计起息金额各自累加、互相独立、不可混同。\n如有疑问请随时咨询客服人员。</string>
    <string name="myinvitation_tips_string5">1、奖励将在您本人或好友的投资标的起息后予以显示并按"预计到账时间"发放 。\n2、“投资人”指您本人及您的直接好友。\n3、"累计已赚取"的奖励， 包括您本人投资后获得的奖励，以及您从历史好友、当前好友的投资中获得的奖励。\n4、本人投资、直接好友投资、间接好友投资是奖励的三个来源，这三个来源的当月累计起息金额各自累加、互相独立、不可混同。\n如有疑问请随时咨询客服人员。</string>
    <string name="yyy_investrecord_top_prompt">提示：\n1.本期预期年化利率和本期投资总收益，均包含活动或道具带来的加息（如有）。\n2.已赎回的元月盈，其本期年化利率指赎回前最后一个锁定期的标的利率，含活动或道具带来的加息（如有）。</string>
    <string name="my_friends_list_activity_toptips">1、统计有效期内的好友数量。\n2、仅显示直接好友的详细信息。</string>

    <!--账户中心-->
    <string name="account_center_tips_string1">账户余额指投资人账户内可自由支配的资金</string>
    <string name="account_center_tips_string2">待收金额指投资项目待收回的本金及收益+投资使用的奖励的本金及收益</string>
    <string name="account_center_tips_string3">冻结金额指投资人已完成支付但标的未完成募集的本金和尚在提现审批中的资金</string>
    <string name="account_center_hkrl_tips">提示：\n1、回款日历包括投资项目待收回的本金、收益及投资使用的奖励的本金和收益，以及“我的奖励”。\n2、因“薪盈计划”产品的特殊性，仅对“薪盈计划”的还款时间做日期提示，“还款总额”不包括“薪盈计划”的回款金额。</string>

</resources>
